中午開市爆升

中午開市爆升

美期跌到咁
收綠燈都你贏

咁多淡友開po 燈

燈燈燈..
V字反彈 直上31000

就收市,睇你點推紅燈

容祖兒 fans?

深潛左定右

托一托姐
美期跌成咁
聽日見真章

面仔分身
well done well 燈

你唔係入左過夜牛咩